# Тестовое задание:

1. Заверстать страницу по картинкам в папке mockup:
    - `1.png` - версия для компьютеров
    - `2.png` - версия для компьютеров с hover, focus
    - `3.png` - мобильная версия
    - Картинки для использования лежат в папке `src/img`
2. Использовать БЭМ классыНаписать спрайт для иконки поиска
3. , иконка в папке `src/svg`, при фокусировке поиск должен выглядит как на картинке `2.png`

# Дополнительное задание(на выбор):

1. Написать JS для категорий продуктов:
    - Продукты: 1 строка Аксессуары, 2 строка Цветные, 3 строка Прозрачные
    - При нажатии сверху табов, продукты из выбранной категории должны оставаться(
    т.е. если мы выберем Аксессуары то мы будем видеть только растворы(1 строку продуктов))
2. Состояние выбранной категории должно сохраняться в адресной строке.
3. Сделать поиск по продуктам в каталоге.(Без перезагрузки страницы).
4. Использовать Webpack для сборки всего проэкта(кроссбраузерность IE11).
